[BU] 生日會點止玩到爆炸? 同學: 燒lin都有

浸會大學凌晨時份發生粉塵爆炸事件﹝ ﹞，12人受傷。有同學指，除了玩麵粉，還有玩醬油包、雀粟包，甚至打火機燒乳頭，各式各樣。
讀4年級的劉同學，今日如常上課。她認識其中一名受傷的一年級同學，據了解對方手受傷，留院治理中。
劉同學指，她不清楚事發經過，不過以往活動，確有玩麵粉，以及不同類型的玩意，包括醬油包，就是「把蕃茄醬放在同學身上」，與及雀粟包，甚至用打火機燒男同學的乳頭。
劉續說，並不是所有生日會或活動都會玩麵粉，「睇吓嗰層點玩，我嗰層只係食蛋糕，影吓相就完」。她指宿舍是不准點火

劉同學

好撚chill。。。 🤙🏻🚬🚬

🔥🔥💥💥

燒lin

想燒女同學多D

點解仲會有弱智連基本常識都冇

搏盡無悔

燒完

雖然班bu仔真係on撚9
但係依段野好似打稻草人
同學指，除了玩麵粉，還有玩醬油包、雀粟包，甚至打火機燒乳頭，各式各樣。

hku大仙文化係浸中面前都自愧不如

點解仲會有煩膠起勢loop呢句

蕭源，燒完

咁大仙文化仲on9

natural selection

唔怪得咁多人黑lin

燒lin係燒男既定女既 你知連登仔好多性幻想架麻

男呀
不過連登仔對男定女都有性幻想架啦

唔知下個出事會唔會係爆袋斷J呢

打火機燒男同學的乳頭

而家d大學生以前係中學淨係可以讀書
老豆老母管得嚴，唔比呢樣個樣
將d淫賤變態思想壓抑得太耐
上到來大學住hall無人管咪將呢d壓抑左咁耐既思想一次過實行曬出來

啲人真係變咗好多

Common sense同佢地有冇壓抑係冇關係
啫係就算屋企管得嚴你都起碼有留意出邊發生咩事
連安全意識都冇 真係...

未傳到出嚟咋